［練字］你講我寫

返工無聊寫下字，唔好太長

利申：唔靚

楊慇甯

Tried to walk

錦瑟無端五十弦，一弦一柱思華年。

英文唔多掂

幾靚呀

喵喵喵

咪撚再買角球細

強帖留名

寫咗幾次都一般

我個名

咩意思

樓主寫到手震咁

唔該巴打

我都覺，中午飲咗杯咖啡就咁

睇得出樓主運筆應該極慢？ 好似寫書法咁款

做咩撞崩晒啲角位? 嗰度唔斷筆架喎

贏國又贏

有啲慢

多謝指點，會改善下

我個名唔該

噚日收咗工，今日換咗支筆繼續，歡迎留字

好撚好笑啊屌你老味

逆插玫瑰

景物依舊 人面全非

風林火山

夢中任我行，入醒惟不易
人間隨風飄，生死皆如是

Thanks 樓主 寫得幾靚 但個夢字可以再改善
利申：自己作嘅

多謝指教，隻隻字都好大進步空間
首詩幾型

慢慢黎啦 你啲字已經好靚

我d字寫極都“咩咩地”點先可以好似巴打寫行公整d
附上醜字

原來背錯左
圖又柒左

我都係跟女朋友學，佢教我買本格仔簿
寫大嘅就9格，細嘅4格
寫嘅同時注意返字嘅結構同比例
自問離公整仲有段距離，想進步都係多練
一齊努力

龘龖龍

咩样妹

咩咩妹

人生若只如初見 何事秋風悲畫扇

多謝
由大到細係咪特登

唔係
技術問題，睇下有無好啲

無問題

個初字 差d

下次會更好

竟然有人記得我，聽日寫

巴打有咩心事